# ЛАБОРАТОРНАЯ РАБОТА 2 "ПРИМИТИВНЫЕ ТИПЫ ДАННЫХ"

_ Мелякина Арина-Вариант 9_

**ЗАДАНИЕ №1**

Создать цифровую модель геометрической фигуры. Результат работы программы вывести на консоль.

    Дан радиус окружности, найти площадь, периметр, площадь четверти окружности.

**ЗАДАНИЕ №2**

Рассчитать значение функции от одной переменной. Все переменные типа double. Результат работы
программы вывести на консоль.

    f(x) = 1/17 + ln(|x|)/7 + x/7 + max(x, 1) + 2cos(x/3) + x^(1/4)

**ЗАДАНИЕ №3**

Рассчитать значение функции от нескольких переменных. Все переменные типа double. Результат
работы программы вывести на консоль.

    f(x, y, z) = 1/17 + ln(|y|)/7 + z/7 + max(x, 1)

**ЗАДАНИЕ №4**

Создать (цифрового двойника)) Определить атрибуты. Для каждого атрибута выбрать тип данных.
Обосновать тип данных. Создать программу, в которой определены атрибуты объекта. Вывести на экран атрибуты объекта.

    экзамен
    

